[新屋嶺集中營] 人渣、禽獸，趕快在攬炒前逃亡吧

密室酷刑。有良知的醫護人員冒著各種風險，忍不住向傳媒爆料，在新屋嶺拘留中心有年輕被捕人士被打至手骨完全斷裂，只靠皮膚連著。「企直入，打撗出」。律師們不得其門而入，所有進入這個集中營的被捕人士（主要是年輕人）的人權如何遭踐踏無從得知。這和戒嚴有甚麼分別？相信未來會有更多新屋嶺的醜聞曝光，而特區公安循例否認。

昨日（八月二十七日）記者會上，特區公安説，八月十一日將五十名被捕人士送往新屋嶺拘留所處理，當中六人有骨折情況，其他大部分需要送院人士都是輕傷。有關人士的傷勢都是在拘捕時造成，而非在新屋嶺云云。我倒要問，為何要將年輕示威者送到偏遠的拘留所？為何嚴重骨折的被捕人士不盡快送院？建制派吹風説特區政府打消耗戰兼封殺五大訴求。

鄭匪月娥揚言拉得幾多得幾多，拉到冇人為止。新屋嶺酷刑是消耗戰的一部分，志在打殘抗爭人士，製造巨大心理恐慌。主事者現在大概沾沾自喜，但不要忘記，犯下戰爭及人道罪行有可能被送到海牙國際法庭受審。塞爾維亞的米洛舍維奇、卡拉季奇、姆拉迪奇等「前南（斯拉夫）三奇」到最後全部服法，不是病死獄中，便是終生監禁。

特區公安最鐘意恰小朋友。今早凌晨零時，深水埗警署又再被羣衆包圍，期間有幾名據稱是十八歲以下的年輕人被捕。按照香港法例，他們應得社工同行提供基本人權保護，而且在場亦有社工。公安使出陰招，大聲呼叫，掩蓋被捕者向社工提供姓名的聲音，亦阻止社工陪同。特區公安昨日説，至今拘捕十五名年齡介乎十二至十五歲人士。這是香港的悲劇。有人認為公安用刑志在逼供。其實這些年輕人互不相識，頂多在TELEGRAM説了幾句話，背後並無組織、無資金，無供可招。虐待只不過是為了發泄。當然，公共也會小心，専揀名不經傳的年輕人下手，像劉穎匡這些較出名、年紀稍大的，他們不會亂來，以免招傳媒追問。

雨傘革命始於二零一四年九月二十八日，至同年十二月十一日終結，為時七十九日；反修例運動始於五月，即使以六月九日大遊行起計算，到今日已逾八十天，但本月尾至九月初的抗議活動仍排得密密麻麻。我們可以肯定，反修例運動無論從質和量都超越了雨傘革命。鄭匪為首的特區政府恫嚇港人，擬引用《緊急法》鎮壓，再次證明牠面對這場史無前例的反抗運動根本無計可施。香港戒嚴，樓價即冧，聯匯崩潰，何樂不為。

這幾天網上熱議建制䇒泛民等六名立法會訪美時之言論。本欄昨日已指出實無關痛癢。香港問題的大背景是貿易戰；香港戒嚴即意味美國「香港人權及民主法案」通過。假如有泛民再到美國游説不要懲罰香港，他們也會在選舉時受到選民懲罰。執筆至此，強烈反共的美國佛羅里達州共和黨參議員盧比奧在推動發文，指國會應盡快推行「香港人權及民主法案」。這條法案可以去到幾辣？答曰：一）懲罰鎮壓港人的特區狗官；二）要求在二零二零年實行雙普選，否則取消香港的獨立關税地位。

攬炒香港已是共識，也是必然結果。那些在新屋嶺虐待年輕被捕者的人渣、禽獸，趕快在攬炒前逃亡吧。

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

受到酷刑、性侵犯、強暴嘅被捕人士及其家屬，請你地立即聯絡外國領事館同埋ICAC尋求人身保護

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

刑場

Push

如果受害者仍然受監視或者留院，家屬一樣可以去通知以上機構先

好似搞錯咗，泛民冇去叫唔好懲罰香港

根本係納粹集中營

推

push